其實馬會食水咁深係為我地香港人好

政府又唔比我地買外圍
自自然然正常途徑得馬會
但馬會食水又咁深 令到我地賭既慾望又細左
真係好多謝香港政府